我唔明女仔,也不明拍拖結婚,更不懂戀愛。

拍拖忘記時間,忘記了到底要拍幾耐。

結婚,本身就是承諾一生。拍拖就是打下結婚基礎,但耐了還沒有基礎,有些事就要明。

所以女仔話人chur,我唔明,難道要我拖你青春10年8年?感覺對了,就試着交往,交往好了,就承諾一生,難道我錯了?

我想做你嘅專屬小丑,唔係一個好人小丑。

唯有摺埋一舊啦

見你又呻，係求婚失敗?? 拍左幾耐??

係麵包！

日本麵包61號

叫和馬比個麵包你改變歷史就ok

救左國王陛下同母親大人了